藍絲發起連儂牆包圍英美領事館

仲唔快啲支持佢地？

領事館屬外國領土
搞擔你咪搞囉

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

支持！

今次真係影晒佢地大頭 SEND比 美英
睇下邊個有居留權連埋其家人就要取消
要留係大灣區共享中國人榮耀

講完唔做正冚家剷

十分支持

支持

千祈唔好唔做

快 支持

支持
柒出國際不是夢

100%支持

佢哋顛晒

好支持

藍絲智慧

快啲做，立即做，即刻做!!!

GOGOGO

到底曲定直？

有大波man嗎？
煽完人出去一見人多就影完相走先😂
好想狠狠地同佢合照

咁好笑

無知真係可怕

心靈上熱烈支持

唔好貼出面 貼入面啦

藍屍想嫁禍黃絲

人均智力有冇50？

支持AR

我驚你貼到仲衰過幼稚園做勞作咋...

羞家㗎嘛

你貼我影相
title諗好喇
"警方支持者滋擾外國大使館
肆意破壞香港外交關係，其心可誅"

傻閪藍絲狗仲以為今時今日係外國搞成？
最好升哂上外交問題

去影相睇下邊個貼

有義和團味
我是支持的

係咪曲

班垃圾唔出死全家

你唔搞爛春袋

咁我地連濃場包圍中聯辦

全力支持 依法治國

全力支持

藍廢老會唔會打領事架? 好驚喎

快啲打洋鬼子啦

搵人鼓勵下佢地攻埋入去

搞英美領事館
中聯辦會搵佢地傾下計㗎啦

仆街, 又學我地.
對家學得咁快點算好呀

唔好去呀，我好驚呀

痴左D香蕉街招 班獅子狗係拆好呢 定唔拆好呢

藍絲真係好撚勇武

寫咩都好 記得用英文

最怕你唔敢

支持呀
貼多啲囉

算唔算自爆

推到比英美領事館睇到

推

企頭上鏡幾多錢

支持藍絲
唔貼正契弟

義和團

第一次支持對家活動

G持

貼唔貼都係契弟

腦係一樣好好用既嘢
我真係希望人人都有

你哋千期唔好唔去呀

企前排2000 衝既加500 上報加3000

gogogo

PUSH

叫晒全家族藍絲一齊支持

究竟藍絲個腦去撚咗邊
點解可以咁on9

利申：支持佢地

支持義和團
八國聯軍

班癈撚如果唔去就死全家

大家仲唔快啲 撳入去支持佢哋咁樣做

流膿牆
藍絲真係好核突好無文化

搞啦
你估個嘅好似你班藍絲廢中廢老咁得閒撕咩
大家記得由佢地痴
順便撚下佢地

有聲

求下你 香港靠你地

Go go go

藍絲衝入去！衝入去！

快D去添呀
你係去我包埋旅遊巴比你地又點話

支持，而且一定唔會幫佢淸。

歷史真係好有趣，大家可以見到「義和團」誕生的過程。

支持 你地

千祈唔好教佢地衝擊外國領事館，咁樣做好大鑊！！！！
千祈唔好教佢地衝擊外國領事館，咁樣做好大鑊！！！！
千祈唔好教佢地衝擊外國領事館，咁樣做好大鑊！！！！

認真， 如果有呢啲行為我哋去幫英美手清場，又可以引外國幫手

屌班人真係好撚戇鳩

黐撚到山卡啦咁撚遠 你不如話去大帽山山頂黐

唔好玩啦出得黎個d爛頭卒有春居英居美權咩

快啲搞美國領事館 升級到外交層面
到時藍屍真係出人頭地

喂, 爭取民主果幅先可以叫連儂牆喎, 爭取共產黨統治應該叫列寧牆就岩

PUSH... 一定要去痴呀...我地連登一定支持你

This way sir

出醜系列

連登一眾支持

唔貼正衰仔

喂okay wor
點解個idea咁好既

支持！應該入埋去貼！貼到佢哋驚

ching
好波

快點

班癲狗叠馬起上黎真係唔少人架

黃絲好驚佢地咁做咖，千祈唔好丫！

幫手投訴拉鳩佢落架！

加埋都唔過50啦

唔好去呀

支持
推喇 睇下出左事個堆建制派會吾會秒殺割蓆

班藍屍真係無腦到一個點

義和團再現 誓不向列強低頭

偽藍絲網軍assemble
走去慫恿

支持
幾時會變成義和團事件

反對人地起連儂牆但佢地又自己起？

啱呀
到時領事報警
等啲警犬撕

德國領事館: 做咩唔去埋我度? 係咪睇我唔起先?

以其人之道，搵人包圍中聯辦

唔做正契弟

清末義和團，搞領事館

support

唔去正契弟

back up 定個post 做證據
等藍絲以後都搞唔到美國簽證

搞一日就on9
日日搞就變左圍攻領事館變外交問題

都唔識英文

唔做正衰仔

佢地夠話乜9反暴力啦, 屌人邊樣自己就做邊樣

支持藍屍柒出國際
唔去正契弟

問過美領館d黑人保安未

領事館班守衛一直愁緊冇實戰機會

好想睇我地中聯辦都未搞啦

班廢老冇腦係咁咩都淨係識抄人
當年有黃絲出現,佢地就做藍絲
人地貼街招又跟住貼,街站播片又跟住人播
人地遊行多人又跟住人遊行,死撐自己多人啲

快d貼啦！等學英文

呢啲環境我地真係可以放緩下先,
反正牆既意義已經膠化哂, 食下花生仲好

班友都on99，連意義都未知，柒少陣喇

支持藍屍整流膿牆

支持 要搞就搞大佢， 外國勢力，你地唔係忍呀

尋晚仲講話咩"自己社區自己救" 學人學到呢

我個人實在是很支持藍絲建「流膿場」的

香港有無沙地阿拉伯領事館呀？請晒班藍絲入去，準備俾人分屍…

第一次咁支持藍絲活動

記住睇下邊個有外國護照去貼野

德國每週一字罵佢地啦
比人忽視

support!!

笑撚死佢地究竟柒夠未

唔做死全家

藍絲:順手點火燒埋領事館
拖啲鬼佬出黎一人一拳
我地中國咁強大仲洗驚八國聯軍

我地都可以發起連儂牆包圍中聯辦

幫佢搞大佢

推。唔做正衰仔

係就痴到入去 要比d洋鬼子知我地中國人唔好蝦

衝入去學belle lo 咁講

支那人淨係識抄
成日話自己人多啲
一唔夠人多,又話唔驚你多人

其實真係冇所謂，真相愈辯愈明。
最驚冇noise

貼十張

助攻
令外國更關注香港

50會唔會比多左

搞領事館 同恐怖分子有乜分別

有幾出奇啫人地幾廿年前已經做緊架啦

開始聞到有啲八國聯軍前嘅味道

好想俾啲外國人睇下佢哋幾柒

舉腳支持 千祈唔好縮

夠薑就搞囉~~~唔做正pk

勿忘五大訴求

驚唔驚藍絲爆你玻璃

有100人當佢地贏

支持佢地 希望佢地有種有恆心就keep住去做🙄️

屌!的外國勢力咁L可惡，一定要攪佢啦！先包圍咁小兒科?

見到領事先講啦 我怕見鬼佬就郁手咋

唔明點解會影響到佢地
D memo紙又唔會出聲既

佢地唔係玩開屎尿

屌那星， 連儂牆呢啲西方嘢學嚟做乜嘢
明明你哋老祖宗毛澤東最鍾意玩嘅係大字報

以前諗唔明點解會有義和團呢班柒碌
而加我明了，原來佢地真係傻架

唔要 Lennon 要 Lenin

反對暴力然後出黎用暴力反對

支持呀！最好即做！

不了, 學波叔話齋, 唔好破壞我既更年期,
我仲要攪移民美國, 同埋暑假申請 VISA 去 NY, LA 玩架

乜藍屍識字咁有文化，搞破壞就叻

要反對
我地越反對 佢地越會做

支持藍絲搞他國領事館

講完唔做正仆街

估唔到2019年班低學歷廢老仲夠膽玩義和拳個套

屌，弱智無下限

夠人先好影相，唔好再用設計圖片

等睇得把口

為表誠意唔止要流膿牆 仲要流住膿去比班黃屍知我地有幾勁

前一排仲勉強分到
依家已經分唔到D留言曲定直

唔貼死全家

大清亡了？不可能！

勇武過child登好多

聲音可以避開扮聽唔到....係聲音凝聚成一幅牆, 棟係佢地屋企附近,
佢地冇得避.....
佢地接受唔到我地嘅凝聚力, 同埋害怕我地傳播嘅理念會令佢地變成少數

有啲愛國儍閪真係會嫁

而家係後清 有新義和拳 不意外

我地連登不嬲都係撐警大本營
絕對支持

睇住班藍屍破壞/塗污美國政府建築物, 被永久禁止進入美國國境
真係超爽皮, 仲唔 GO GO GO

記得寫英文人地西洋人睇唔明嫁

係香港人一定要推佢地去

咪睇吓有幾多人

好難講,
不要試著用邏輯去分析牠們的行為.

已經唔知真膠定假膠

私人地方驚西

順手舉埋啲留言，最唔明一班簡體字人話佢冇資格做議員?
佢地有資格投票架咩???

講多無謂
仲唔快哋叫晒你哋班藍屍親朋戚友去參加

搵人幫手教佢地圍堵, 要求埋外國勢力撤離香港!

又真係有

仆街 撞咗光復上水喎 點去撕紙

唔撕，可以貼姐

而家唯一係唔好比人誤會係我地

支持鼓勵

快啲做
唔做正仆街

正呀喂！記得寫英文呀😂😂😂

貼幾本可蘭經係連儂牆度都有無得唸

好重要 香港人好低估呢條戰線
幫share!!!

其實連儂牆嘅真正意義係..?

之前咪有巴打舉報過有加拿大廢老特登返黎香港撐警
個廢老而家俾加拿大查緊

如果藍絲貼完，我地再係上面表揚警察會點

點解要撕?
熱烈支持今次行動 直頭要呼籲埋附近啲深藍過去瘋狂貼紙

唔好tum我
好驚最後查唔到

希望有直播睇

對家真係好L無創意，乜L都抄

絲打你好靚

星期六有無人組隊睇睇

支持，唔做死全家啊

幫佢數住 係咪撕一貼百 咪撚走數添呀

多謝廢老幫手推動關係法失效

支持，可以點幫佢地成事

支持一定去

寫英文？

推呀，有戲睇

放心我一定唔會撕

絕對支持

大家可以幫加拿大華人取消居留權

FYI

順帶一提，唔止加拿大，美國都可以架
最緊要有相有名sd去移民局
佢哋就會做野

洗撕咩
啲狗自己會撕
你荒啲領事唔會報警咩

等睇好多人請律師同廢老斷絕父子關係

快手打退外國勢力啦藍屍

又搞亂香港

係就快

快啦屌

推爆佢

柒到呢

厲害了我的国

好行唔送

衝出嚟柒

廢老不愧為廢老 字都唔識多隻

仲未計開始腦退化

真係ON撚鳩鳩，又送分比大家，藍屍真係無腦可言，連領事館都敢搞，文宣組又可出行力幫佢推，叫佢地搞大D，睇下佢地點死

支持，唔同嘅意見都係意見最好就所有領事館門口都癡撚滿晒

支持, 我地都可以去寫下我地既訴求

一定要做呀

G持 班黃屍都貼得 我地要貼得多過佢班廢青
唔貼正仆街正乾弟

攻入去啦畜牲

我地都會貼 有請藍絲先貼唔好阻

義和團出動

我地就好尊重多元聲音，一定唔會拆

肯定識寫英文？

記得唔好帶口罩呀，support

一定要痴，最好痴埋入面

外交災難由此起
快D做啦!
盡顯你地既無知啦

We don’t share land here？
就佔領你個領事館

習主席力敵各國 低級紅後欄放火

快d去 千其唔好唔去

佢哋又學人玩公民抗命XD
有戲睇 .... 就假，全部都大隻講
鳩up就叻

打9領事

on9領事館範圍=人地國土 走去搞9人開槍都係合法 成班弱智藍絲

發夢聽到迷之音話：要貼入面大廈外牆先有用
要狠狠教訓班外國勢力

低B廢佬藍屍

變相佢哋係認同Lennon wall嘅行為

還返13拳

能屎加油

唔知又會寫啲咩on9嘢

勇武

係自己fb比人屌緊

佢地識唔識字架？

留言都要交啲戲啩

全力支持！如果去幫手會唔會唔係太好？

真係低智無下限

唔貼正契弟

點解班友咁on9
咩都跟人咁冇新意

10隻包唔包得哂？

何妖帶隊嗎

支持入去搗亂

要英文喎 藍屍廢佬識英文嗎

支持！！快d去！！

藍尸終於做好事了

快D做
不過班死懶鬼點會寫字

點解佢地咁醒架 比佢地搶先咗一步啦！

玩嘢都唔用腦

btw,十卜你地

人均年齡應該就超過

咪又係得幾十人

加埋會貼幾多張

今次仲唔到BK JM留言話衝入去

唔好貼呀 好驚呀我地

唔好得個講字

加埋一定過50智商

私人地方唔驚
但好多時啲人唔係喺私人地方停留
所以都係嗰句
小心
有乜事我會教大家點走

會唔會畀人以為係黃絲做

強烈支持！

點解到依家都仲覺得係 喺外國勢力

藍屍唔搞死全家

…… 應唔應該同公司講

幫搞手做記錄
再send畀美國佬

成班垃圾藍絲成9日跟風

我哋幫手貼
「證明警方清白 盡快獨立調查」
「土地問題嚴重 警署扑嘢有理」
「拒絕外國勢力 凍結港畜資產」
「還我一個中國 共享大灣榮耀」

快

強烈支持連仔一齊去,記得帶5星旗同著紅衛兵裝,仲要舉住習敗敗張相去貼.
一定要表現出習敗敗反英美帝國主義,我偉大共產黨對外擴張消滅英美嘅決心.要向義和團扶清滅洋學習.

美領係相都唔俾影，以前唔識嘢經過想喺對面馬路影幅相都俾保安喝

太好了，支持

班老弱智障 惡得出咩樣啫

唔做死全家呀

其實班垃圾知唔知連儂牆嘅意義

民初時期發動民團逼宮咁

搞亂香港
搞革命
發夢想做皇帝 !

講就勁

點先谷到佢地真係去貼

咁用佢哋有咩分別

支持！佢哋D人咁高汁，一定可以幫藍絲陣營提升國際形像！

推

連登仔表示歡迎

藍絲廢老除左抄人仲識咩
野餐又抄 黐memo又抄
幾時抄埋烈士跳樓呀

利申 唔係鼓吹自殺
唔想再見到有人為呢件事死

加油呀記得買多兩枝寶礦力

Sir this way

去馬，不見不散

又要俾錢人黐

已like

嘩
要去佢地fb 打下氣

join，去貼memo要求該國禠奪賣港官員國籍

好睇過戲

我支持藍絲搞
美軍不要怕

藍絲外交風波日

佢地寫中文 有幾多個識睇

義和團?

希望高志森，何妖，李力持，Alan，B哥，梁家輝，王晶，叻哥等人帶頭行動

係貼先好

快d攪啦

連儂牆本身係用嚟反共㗎喎

快啲貼！唔貼正契弟！

又自製外交災難

我宜家信班友冇收錢了，支那政府點蠢都唔會叫人搞領事館

唔好對藍屍有任何期望

就算乜都查唔到都有排佢頭痕

真勇武派 搞人地領事館

不如依家去做 急不及待想玩玩了

識唔識英文都成問題

辱罵領使1000

遍地開花開到英美

好想幫手

完整句子都講唔到，佢地可以寫到啲咩

支持，藍絲唔好L縮啊!!!!

千祈唔好阻止佢地，等佢地比國際恥笑

有d野不是人

我想課金支持!

華人：
批鬥
拳民

寫中文 啲領事識唔識睇先？

十卜十卜

記住 帶埋 寶礦力

呢個谷好似自己友開

多撚謝喎

好啊 呢個我支持啊

又係廿三十人站崗

唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟唔痴正契弟

唔知今次有無二十慢人呢? 好緊張!!!

同撕子王一比，高下立先

push

第一次支持藍絲行動

難分真與假

最好就有記者映低依d破壞言論自由既行為啦

其實支持，大家一齊表達意見

屌即刻諗起拳匪

屌又抄😥

我指班竹輪撕我地牆既行為
如果班藍絲貼到外國會報連儂牆既事

千祈唔好衝入去呀

叫班藍絲地放心打人，警犬唔會拉，因為警犬都保佢唔到

記得派義工去守
班黃絲仆街實黎搞
拆一貼十

柒出國際，唔好阻佢地！

Push

真亦假時假亦真

等睇十慢人包圍

藍絲智慧可能係我地呢場運動最有用既野

唔去正黃狗!

g持

本身一睇以為係假膠page

一齊去 幫手影大頭

我地做 班藍畜就跟住做 真係無撚腦

美國領事館有海軍陸戰隊

People Republic of British有啲咩

幫手支持佢地既行動

等佢

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

要入Fb支持佢地

R撚晒頭

望你地可以貼得滿

加油呀！貼多D

咪傻
淨係加拿大都大撚把手持加國護照又撐中共既垃圾
利申：加撚

其實個page係咪堅...好亂呀

今年係義和拳成立120週年

寫memo紙都要組團

搵人邀請阿叻、譚校長、鍾鎮濤去

仆街喇，如果佢地真係咁做我地輸硬點先可以阻止佢地

黎啦嘛

撐藍絲！
等你地知道 連登唔係只有一種聲音！！

HKG報都有share

幫手推同share
好多香港人都低估左條戰線嘅威力

其實連儂牆嘅真正意義係..?

屌 快d圍 唔好等

科技第一大國..絕對要咁玩

咁少
你點解要咁對老友記
上次都有1800…

華潤堂coupon 㗎？

記住帶埋五星旗宣示主權。

係就快，咪等下個禮拜

過30人我切

陣間啲領事以為係我地做

發夢見到有藍絲好激動又似飲醉酒 ，向美國領事館，投擲石塊雞蛋同蕃茄。

發左個惡夢，夢到話要衝入去領事館，扯低埋枝美國旗燒，再昇枝5星旗先夠呀。